[I/A] SE新作 Bravely Default: Fairy’s Effect》

齊做老屎忽

簡介:

今日3PM開SER 好似係

留名

SE係咪日日都出手遊?

SE 不了

lm

又呃錢

你又入入

又se不鳥

唔係全女不了

有冇apk

同問

我IOS,唔清楚

佢暫時開SER比人刷定首抽先
聽日中午3點先正式開SER

Ios上左架未

上左,日版ITUNES

中左一把5星係咪就得架啦？

抽整都係雙四星 首抽係咪頭十抽？

d畫面 見到都作嘔 不了

chok仔認證

係掛 連玩都未開始玩好難答你

係 我都係抽左10連就完

刷完

中左一把五星就已經唔想刷

刷到一把已認命

我都畢業

得條裙，再刷過

隨時可以入人地個場黎打 幾新穎

ok畢業

開po 冇app link

dl晒data就出返去title然後再入又叫我dl data
撳download又彈出去再入又(ry

無限loop點解決

重裝試下？

del data試過，重裝試過，一打完教學都係無限loop download完整data
明明已經download完十世
打教學之前down定先又試過

se

Same

好似好著重multi咁？home都會一堆玩家出現，似mmo

又係數據殺手遊戲.......

3月23 15:00先正式開波,而家比你刷住首抽先
我估佢係計緊線上人數廢事狂死SER

補返APP LINK

爽

日本資料網站:

未開SER無乜野睇,不過武器評級已經暫時分左

開ser 就冇事

幾好 唔重刷鳥，垃圾評分網都唔睇

夠啦

睇巴哈全部裝都可以升到6 星

等開波

點解你地可以咁靚抽

係咪可以抽到6星

5星

根本就係FFGM 改版

BS係咪玩唔到?

一開既彈

依家維護緊？
玩唔到

未到3點喎

下屌原來未開ser

係喎差左一日

btw刷左3件5星，2件都係同一件衫

玩到啦

zenfone 2 玩唔到;0

有封信有支毛筆個個係咪引繼黎？

下面手機ICON先係

好似冇得改名

又係真人體力制遊戲..........

想再刷過

瀨野 無得改名

頭廿抽雙五星先開得

無咩人玩咁

有呀，玩緊黑魔法

抽4 STEP出D5星全部都唔係自己職,屌

有無公會可以入？

會嫁咩

刷緊

step 3中兩把五星武 但唔係自己職

點解咁鬼易lag 死,係咪我部機太廢
成日玩兩玩成個畫面freeze 左要閂game 再開

4STEP抽係雜抽黎,乜都有既

無呢個問題出現啵

留名刷首抽希望抽到五雙劍

裝備強化建議平均咁強化,能力會加得快D

SSランク武器 属性 必殺技
[img]
[/img]極楽鳥の重翼刃 火 【神秘の囁き】
一定時間で回復

Sランク武器 属性 必殺技
[img]
[/img]天聖剣バルビューダ 風 【天聖の極意】
物単体威力：415
HP50%以下で
与ダメージの20%回復

照咁睇海鮮網都唔知岩唔岩
照道理下面S級果把應該勁D

其實都強求唔到咁多,刷到是但一把就玩住先啦

9百幾MB佢要你DL 係乜黎？

刷極都出唔到雙五星

白魔，感覺幾好

把武咁勁

剩係得佢咋，兩抽十抽都無5星啦

無見個5星無
招-BP既被動好好用

求解釋唔係好睇得明

終於刷到呢把

我都係估
唔識日文
出必殺用少3BP

入game後十抽
今晚啲運可能用哂

20抽當畢業

好友ID:442458341
加下解成就拎石

邊到加人

齒輪>兩個獎杯

留名 刷5星

ba玩家
玩落好似兩年前隻ba好玩d

抽唔抽step4好

抽完頭20抽之後抽STEP 4,之後再抽本職

ok

幾時有得開公會？

打完第一章主線就開得

正，覺得好好玩

ID: 713213963
巴打們一齊互add囉石

ADDED
ID : 561435825

927527091

125755003

有無巴打開左公會可以join?

443392899

已開公會

公會:LIHKG

added, ID sigh

已加

12545229求加

368709354 求加

公會仲有18個位
id: LIHKG

已申

5星以下D裝備係咪全部食得

已申 :ID : ffg

已申公會既係咩名？

細胞

點抽到20抽？ 我淨係得10抽既？

有170 石用150石咪第2次10抽

鬼邪

已申， 名： 次所舞次子

點解我係qoo安裝完 一入game就彈

成日個畫面hand左 用緊s7e

已申公會，iD 小孟

申左 Id:king

六子

仲有無人係巴打呢到？

加好友: 426099051
ID: ffg

廢青係我 ++

絆同Naixz都係巴打來架

知唔知物二係咩？

想問下點入公會，想申請
id モダ

要打完第一章先
Btw, 岩岩申請左
Id: hoho

我打完第一章好耐，但唔知邊度可以申請

打完第一章未

id Patem 已申

要做個任解左先
之後係人物到右上角禁公會

已申 anjoii

左上角先岩

一陣有活動

仲刷首抽中，今日難難出左五星

今日抽左幾次都無五星 好彩尋日抽到件

抽極都冇5星武
依家等緊第4次10連必中....

step 未必會出返本職武，祝你好運

點繼成

設定，有部手機咁既樣既
入se ac繼成

申請左入公會，我叫茅野愛衣

公會已滿人，睇下有無巴打開多個呀

上級好撚難打

有無巴打知點轉ROOM?

刷中級

點解我唔見討伐任務既?

要轉日本時間先會出黎

今日刷完全唔出5星。。。

轉乜room?

今日刷咁耐出過2次但都係防具

我刷完兩件5星，刷4step個陣全3，4星

808222472

剛剛刷到2件垃圾五星武器，唔理開局先我是玩雙刀，請問仲有沒有公會入

218335718求好友解任務

搵多個巴打開多個公會，我開個個已經爆左

其實呢隻遊戲好計屬性, 好似而家打緊嗰個event boss係土屬, 我用把LV40四星風双刀扣得仲勁過把LV65土双刀

我2抽雙刀一把火一把水，2把沒有第三行技

上級攪唔掂

我都仲係hea緊中級十場， 冇所謂啦仲有咁多嘢慢慢打囉，刷下石升人仔state skill，加下防同武， 實打得贏㗎
btw有冇人知邊度有裝備最右手邊嗰啲coin打？

唔夠錢用

瘋狂打肥之後賣曬啲1同2星，之後去古董店用coin換錢, 100 coin = 10000，50 coin = 5000, 一日可以換三次

所以最好每屬都有一把係到，打唔到降臨

我齊3把呀，係冇風嘅四星

屌第3個10連又係無5星

我係抽咗新手保底4 step嗰個先，之後再睇下中乜嘢選擇職業抽

隻game係咪唔轉日本時間打唔到event

係

我係歐洲
打完一次錢關要等32個鍾
btw有無活動時間表

呢個野沒用 以為用呢個繼成 無綁定到。。

同我昨天一樣中計

SE d game全部跟SE account/google/Facebook, 你嗰個係比你問問題或者攞返個account用嘅密碼

好友ID:391443594
add pls

佢有幾件裝我刷左兩日一次都未見過

[初級］比boss打一野扣大半血 只能抱大腿

好友650457762
ID: Faii

加番上面個D

唉 屌 本身我隻黑魔 3件5星 依家刷左成日 2件5星都沒 怎玩

初心者抽晒中左2把唔岩用五星武大劍同杖，仲要普通五星又係沒有三技

除左bs
仲有無其他模擬器可以課金？

開唔開得
定刷把5星雙劍先開?

刷多陣

比我會開一武二防

睇錯自膠 再刷啦

OK

btw ios點刷
係咪要del左game再down過?

抽埋10抽先啦 on9 有150 石

攻裝勁難抽 防裝一大堆

其實武器三技重唔重要？因為我有三把五星都無三技

抽哂主線石
一件5星都無，fk

用模擬器係咪玩唔到？

Aerza入團

有冇公會收人

呢把野其實勁係邊

有三技能（?）

唔平砍，掛其他武器位，直接等必殺技用
其實我覺得只係唔錯，未至於ss，但如果抽到當然會用

機神好似好啲

呢個係回復劍嚟㗎， 好似係唔識打人淨係識回復， 叫做自給自足咁囉

好似今次pickup嘅都有？
唔肯定，我有兩把兩把都有
三技能要靠適性開，揀武器畫面有寫
要放返對應嘅slot位先開到

隻game又唔係solo，白魔一下都200啦
呢個普技靠唔住

今日連打肥3 4*drop rate都低咗, 真心唔好抽住隨時出事

我頭10抽加抽晒4step出左4件5星
2件同一件5星頭同2件同一件5星衫
武器反而得3把4星

你咪害人啦， 一陣死左卡住又唔肯走全世界打少過
升下level打下肥升下嘢先啦

我4step第三全3星 第四得一件錯職裝
好彩之後主線石歐返一下

我試過有人死咗出復活奶，唱到剩一秒，條屍自己走場
之後無人入要打少個

如果你冇復活奶佢又賴死唔走其實你都係打 小一個 冇分別

我係

有2個AC 有一個有3把5星 但好似冇乜用
另一個係天聖剣バルビューダ
物単体威力：415
HP50%以下で
与ダメージの20%回復

要邊個好
但我仲刷緊把 極楽鳥の重翼刃 好靚

天聖剣個skill 好似幾好j

無人有復活當然應該走
但復活唱到一半走算係點

請問是不是要完左第四章先可以過第3技比第二把武器
手上四把五星武都沒有3技

棄屍新玩法

我都冇

同路人

呢次討伐換果套裝，係咪唔岩法師用?

仲刷緊 仲未見有第二把

無人講下D職業

你地會玩死一個職定係一齊玩

其實係咪只係有出banner果堆武先勁?
其他假5星黎?

想問下3技點發動？係用緊個把武器先發動到？

抽到相同點算？

剛剛20抽我2件4星防裝

開武器格時可以放出把

但放兩把一樣有咩用?
利申 依家先刷完首抽

呢把好想要 刷左2日都未見

可以的話 我送一把俾你 俾兩把一樣既我

把重翼刀唔識打人 淨係係咁加BUFF

小弟全職白魔道，有冇公會入？

抽左好多次十連都係廢野 有啲衝動想重刷

你有咁多刀都叫好
我玩雙刀抽大部份都防裝

幾件裝備都係pick up專武都叫廢嘢,咁我呢個account斬得喇直頭

利申，新手step抽完再加4次10連

你個帳好過我好多都話仲刷....巴打如果你不要留比我我幫你收留佢

點解把野係SS級? 唔識打人

係咪buff?

開驚唔夠一日你就信佢講嘢呀

玩雙刀變撚左做坦

我都覺得雙刀撚成日俾人lock住打

你們個個都比我個帳號勁好多，我估我要重刷都未到你地

其實合出黎既5星都好廢
我個左一刀一甲

係咪 普通技係BUFF黎
我建議你唔好刷依把

有得合野?

好啦咁 唔該巴打 我天聖剣開啦

5星有得合 官邊送比你果套綠色野可以當料用
我換左件活動甲之後合左5星

今次嗰個活動？其實對双刀冇乜用因為重甲冇加成

邊到有得合 搵唔到

大家抽野會十連定單抽

10連，因為懶得㩒10次

如果升星就主線2 all clean

開左個LIHKG2
有興趣巴打自己入

終於刷完

你地真係好有追求
不如刷到個過得去既玩住先啦
後面大把石比你抽

我已經打哂主線，無得抽了

我已經食左官方送個套裝

終於有人玩弓

主線有幾多章

4章

刷首抽DEL下面個FILE就得 只限ANDROID
/data/data/com.square_enix.bdfejpn/shared_prefs/com.square_enix.bdfejpn_preferences.xml

最後我都係重刷 刷左兩次 出左兩把5星杖同一條5星黑魔用既褲

我入左公會LIHKG
我id: 冗者
唔該哂

lihkg個個爆左，入2個個呀

點樣轉職?
換唔到武器

已入了

請問是不是在電腦刷？

你有沒有再接職業任務？解完回屋仔到就可以轉職業

lihkg可以踢 我隻20lv黑魔 鬼邪 遲d收我 隻弓ok? id綠箭俠

呢隻game既石應該點運用好？
玩緊騎士
儲石抽step定係抽10野本職抵？

想加多d血係咪升防具先得
我成身3星裝唔想晒錢

電腦開唔到依隻game

Step唔一定出返你隻職 好反智

我好睇抽step中左兩件岩用既五星裝

弓係咪垃圾 普攻同技都rj...玩黑魔d技係秒怪。。，

重覆無問題㗎，一齊裝，同一招必殺可以唔reload再出
同埋5星數值比5星好，啲數值似乎係總計

請問用s6要怎樣先可以快刷？

比你講兩講我都抽抽先
有無勇士課左

未夠lv20

我都無留意本職先要20再接任，新職不是可以接1LV咩

就快用晒主線石都沒有新五星，想刷個新帳

我未打完第一章 首抽大口step4 有兩把五星杖兩件五星防裝
但果兩把杖唔係我想要 其中一把係打唔到人 諗緊重唔重刷
btw 聽聞俾一百石可以改名 真？

刷武器料個關係咪壞左

弓好廢 又要重刷

我都係靠緊成就R石

弓唔廢喎,每個職業用途都唔同

轉日本時區

玩劍職但出雙刀比我

試試先

入lihkg2
Btw冇得一邊聽歌一邊玩？

課左300
得7件5星！
啲石已用哂！

點解有7件都好似講到好小咁

係全身加埋得7件

講到好少咁
課左300即係2個十連都有7件

算唔錯啦

咁似FFGM既

why我畫面成日hand定格

話說古幣交換個度第二張卷可以用黎換裝備
唔知有無巴打講過

抽裝備先啱

儲10張10連抽亦我

20LV個轉職任好難打

屌 佢d衫好靚
諗緊課唔課個3000yen 抽必中5星

已經課左

巴打課幾多 中咩

而家個acc得天翼劍同一個5* 腳
諗緊課唔課好

依把野有咩用?支野本身火屬 但佢技能又話風屬

課撚完真係得補底果一把5*

無乜用

依家升左武技減bp減cd 個d 用個陣都無減到 快d修左佢

巴打們你地有石會抽曬佢定儲住先？

我都抽中呢把

申請左入團 id,slash9u

3把5星弓 抽左3個10連同抽晒step

你就好 咁多武器
我玩刺客抽極都出防裝

打完20LV職任個野點用?搵唔到

打齊5張可以升5星1件裝到6星
升星要打完ch2

442458341 加好友睇 唔po圖啦
課左3000yen

抽到本超音術書 想轉

其實你地覺得好冇玩
啲武器幾靚

戰鬥模式麻麻 遊戲模式OK 人物 裝幾靚 戰鬥模式改下應該好玩好多

RPG game你想改成點

中左 四把五星武都未中把火大劍

點樣可以禁多5星武....玩到第3章都係得一把,仲要係假5星

抽到其他職武點先可以轉

點樣加FD

唉 好彩都中返一把5*武

去接任務嗰度揀中間嗰頁，清左個job關就可以轉

我全身都係假嘢啦，韓國妹一個

想問下清咗第三關嘅巴打第三個任務xxx字退係代表咩? 係咪即係清怪獸？但我搵勻曬成個版圖都搵唔到嗰幾隻怪獸嘅名

Yes 我都係等翻譯先番打

玩到20lv降臨中級都打唔贏是咪正常
唔係好識玩 升lv有咩用 好似冇勁過咁

套綠色怪獸同d石點攞 睇唔明日文

玩果時唔知禁多假5星,見到雙5星開波中伏

勁正常。
升level拎ap, 右下屋仔>有粒黃色石頭咁樣嘅地方， 撳入去之後可以用ap加石頭升人仔state.

..... 入右上禮物盒收咋喎你咪玩啦

原來拎左 唔該巴打

暫時係咪得個海鮮網果幾把先係真5星

喺抽野個畫面封面個d

抽出黎5星就係真5星
海鮮網啲評價淨係評看版5星 無乜參考性（除左白魔）

但見到果堆咩系加+50果d 都唔方好野

你講果堆唔方好嘢

借D意晒命,好衰囉

我全身裝備大部份都係由3/4星升上去㗎喎， 就算抽到一出嚟係五星個d我全部都有佢嘅三星版 ,一件pool select都冇有乜命好晒

我都係「假五星」系列

有冇興趣轉公會黎我呢邊？

韓仔韓妹揮手區

我而家個工會唔好咩

唔知喎,覺得你幾有心玩問咪下

點升上5星

4星滿LV+4件4星=5星
5星滿LV+5件5星=6星

唔該巴打
點樣打多d錢
巴打我仲未加到你 邊度加人

申請左加入LIHKG
ID: 千丶SAMA

好on9咁買左google gift card300
入完先醒起依隻game用唔到

594616202
新手有無公會收留

係咪要打晒第2章先可以進化武器？

巴打請問有沒有邊個地圖可以打錢，錢關已打都久好多錢用

zenfone2玩唔到

有無公會有位

見佢個support list, 得廿款機左右

佢個support list好似都冇我款機，不過我照玩到

有冇日文高手可以話我知，月夜神個招buff技係buff啲咩？

新手step 4抽中左黑魔ss果把野, 又真係幾勁
之後應唔應該轉玩黑魔好

首先食肥你只可以食3星，所有1/2星肥/装全部都賣， 得到嗰啲coin去古董店每日可以換三次10000同5000， 基本上八千蚊夠你升滿一件五星裝， 當你十件裝備全部都係五星，全部升滿都係400000，到你可以solo嗰陣你一路keep住打肥機本上唔會冇錢用

係，到完4章可以slot繼承技能

極似FF一隻game

謝謝你巴打原來我浪費了很多錢都未升夠裝

係咪好廢

多謝教路
自己一直on99食1星升裝，唔怪得玩到30lv仲係好廢

普通機20抽得一件4星

最唔值得升係嗰個硬幣， 2000蚊升滿加得嗰少少
佢最主要係針對敵人換裝備， 只要連住放超過一個就會有skill加成

我除咗開頭嗰新手step果陣時中過，之後打完ch4用曬所有石乜春都冇

我都打到ch4
3次十連都全3星 我唔明到底點解可以咁on9

有啲我搵到，但係好多根本就行勻成個地圖都冇

ss黑魔武係咪呢把 20 抽完得1五星

得呢把係無用, 回收sp 用, 放技仲要其他
不過可以開波睇下之後抽唔抽到其他

其實玩玩下都幾無聊, 可能有其他新game出就會放棄

劍與魔法王國好玩啲

非洲人揮手
但其實隻game幾好
你用幾件爛裝同一件升爆嘅就可以換一件高一星嘅
肯比時間一定有好裝
唔洗下下都重課先上到高星

但可惜佢有一批第二個Level嘅指定裝備你唔會升得到上去

咁實有嘅
三技都有得繼承
都叫算係咁啦

我抽到兩把三星雙刀個技幾好笑，諗緊好唔好升， 一把係必殺技扣自己10%血， 另外一把係100%血普攻有加乘但扣自己5%血， 兩把我都笑到仆街

btw, 有朋友介紹啱啱開始玩隻新game叫做暗影之，石彈幕game玩落幾得意，首抽唔駛1分鐘

你地咁快棄驚

果D怪一定係同目標怪同版圖,好易搵喎

打到冇嘢好打

隻GAME岩岩先出

申左LIHKG Id:Arima

有無團入？

我剩係見到一條友棄game再不停叫人玩第二隻game

咁快棄 淨係升裝都有排刷

已棄 30/3好多驚出

留左幾百粒石
等睇佢冇冇up
3%機率太低啦

刷首抽→玩一陣→出新game→刷首抽 不停loop

依家真係唔好抽 可能遲d有限定 雖然有石都未必抽到 但應該又有人會刷首抽

頭20抽2*5星武之後全部10連都無5星
啱啱先重刷首抽完

千祈唔好啊 大佬咁快出我咁早玩同課金黎做老屎忽做乜
下下次chur錢咁chur一定棄 唔係唔肯課 而係我早課蝕咁多我就唔會再課

我都重玩左三次 依家有6把5星

出唔出我就唔知 不過square enix d game出名低機率 我
玩緊另一隻SE既GAME叫FFBE 5星機率得1% 所以我都唔課金 抽唔抽到5星都係隨緣

而家4*5星 留石算

冇UP既情況下 抽黎係冇意思
同埋依家D5星 最高評價果把都唔係話特別勁 所以可以等下

BTW 早玩一定有優勢既

出活動都要課金石先抽得，留黎做咩

目前係 但將來唔知會唔會有其他野可以用無償石抽

有無巴打開個lihkg3

把劍淨係+物攻物防唔識攻擊

我都有一把 不過算啦
好過你抽到獸/蟲特攻果把

咁樣都開得局？我諗緊刷唔刷多次

我之前刷首抽刷到兩把SS級既劍 但都係唔識打人

咁睇法 都係重刷好過啦

留起佢再刷啦
我刷左兩日 一開始刷到把想要既留起左 之後都無見過佢出現

其實真係睇IP, 好似佢隻so幾率其實唔算低kh仲每次10連都有保底

唔好玩咩
暫時活動係少，又唔傷肝，都幾好
升升下全身5星都唔係好耐
依家hea下打下活動儲3星改造券
無其他驚咁chur
不過佢個模式一班人玩會好玩啲
之前帶啲垃圾friend打上級好刺激

無乜人

等有新活動可能會多番啲人討論
依家都係刷下野

其實依家個活動都值得打
不過開嘅時間長，唔使搵命刷

等課主carry

感覺上活動幣得個頭套最有用

好少搵到互動既機會
公會又冇人講野

唔係玩劍士其實需唔需要換而家活動套裝？

邊度換

最好係開個gp 大家一齊約埋成堆玩
其實好似之前online game咁幾好

而家岩岩開server我覺得比大家升下技裝咁姐

LIHK2會長，我是二刀我重刷我隻人退了公會，可以留位給我新人嗎 刷到時再留名比你

巴打個狐狸面具係抽邊個職

城鎮右手邊古董店

巴打升得好快

刷左個新弓AC黎玩20連2 5星

之後新手15抽可以收皮delete

成日打打下彈game

升6星果本書除左果5個職業任, 仲有咩方法拎到

快D整D互動到既活動啦
呢隻好似以前細個玩既online game咁 好有回憶好好玩

me2,你用LG?

唔係

尤其係入rare果陣最易彈
應該係隻game問題
打主線打好耐都無事

我6s都係咁

存左好多錢但係用唔著
一日只能打一次武防具

改左?

ID :迷遙十六夜
申請左入lihkg

ID:$£
申請左入會

成日個畫面hand左定格 s7 有無人一樣

Android機久唔久會咁，應該係bug，要重開

hang 左都好d, 起碼我知道要restart, 最好笑嗰個係圍咗隻怪氹氹轉, 有時set咗auto冇留意佢真係同你轉足半個鐘

刷到呢兩把唔知有無用

想個團玩 有無巴打收留

我唯一一支杖就係斷罪
升爆佢 剋屬超必打活動大佬都有唔錯傷害
勁就應該唔係好勁 但呢隻game玩屬性 所以都ok

好 唔該巴打

LIHKG2會長公會有位嗎？我刷了新人想入回公會可以嗎？我本身隻雙刀昨天退了

多人玩真心正

回5bp值回票價啦

無咩人吹水 明明好好玩
又唔洗肝
但石真係好少機會再拎到

其實無劍與魔法王國咁好玩, 等緊隻mitrasphere出, 呢隻係過渡玩住先

有無資料

申左公會
叫愛得華艾力克

新手想問下升武防果d石(灰色果舊)邊度打?

隻game用幾多memory？
驚唔夠位

自從玩完BDFF就超鍾意吉田明彥d人設同二頭身人仔

其實我係嚟留名嘅

嗰隻反而冇興趣UNISON 聯盟玩法

想問呢條友件衫點拎
係啊係就算我係劍士都可以著到魔師既衫

可以set顯示著咩衫

右下角屋仔>齒輪下面

但我劍士可啊可以著其他職既衫

唔

應該問邊度會有靚衫打
戰士抽極都係裝甲

防具共用 我大劍都著緊魔下衣

BTW 聽日維護完有火屬既幻獸打

搞到我想抽魔職添 但好on9

有無打素材時間表?

終於刷到

呢把好勁

入左個lihkg3

玩左一陣40抽，得2把5星武器
點玩落去啊

40抽得2把5星，重新玩過？

弓你唔會想繼續玩落去

弓職本身唔好玩

刷咗成日㗎屌

唔使刷啦
4可以升5
你要刷都等聽日有up先刷

屌全日都係咁撚樣唔比我打防具

set 日本時間

撞到全SER第8既人
大劍成萬血 把劍一下回千五血

有無公會收人呀?新手求大腿

幾日冇人game, 一入就發現應一陣有嘢打，不過應該都係打唔赢

好痛苦

打到無野好打
石又抽晒
係咪棄得game
無雙出左

無雙仲垃圾，抽六星你都要抽啱屬性先得，過關送5元寶(石)，抽一次要300。
除武器防同要用元寶，我除一件4星甲佢要收我32元寶先可以除，
黑心遊戲，已del。

咁撚on9?
我仲諗住放工玩

岩岩抽左600石 一件5星都冇 棄得

抽左300 得1件風5星褲

新個隻吹到仲有超級

太易又唔好玩

13萬幾血 好好彩嬴到一次

我反而等緊SE隻SINoALICE

其實呢隻算係幾耐玩
不過有得升星會random把武就可能好玩d
升裝升星 升人果陣又要升其他職
咁搞都有排玩

好game要推
唔肝、耐玩 不過有啲排斥邊緣人
有固定班子刷料幾好
game內chat系統超越其他app game十年

逼唔逼課？
平有平玩貴有貴玩
3或4星靚技的話可以升上6星，總合能力相差10-15%左右
但比較睇配裝，打素材時我啲4星都可以大力過人地6星，職級相約

每日可以換1抽獎券，一星期7張
每星期出活動可換5張（唔使爆肝的）
換言之一星期未計石，至少送12抽，完全免費
抽pickup要150石，今次活動打齊都送100了，仲每日送緊15
肯清關+登入收收石，一星期20抽其實係基本

遊戲內容方面
暫時無乜挑戰性，屬於養成初期
但要素好多，可以有好多變化——
-每個人5款武器技能配合，以及屬性加乘
-四個隊員職業配合
-關卡地圖，可打小怪儲必殺技點，或直衝打boss
-走位（回避、職特性、buff/奶）
-異常狀態
-地型傷害（今次火boss特色）
相信佢之後出嘅關，都唔會太快變悶

養成方面
慢慢玩可以幾個月先升好一個職
快嘅話日本仔4 5日就封一職頂
依家嘅活動來講唔使升好都輕鬆打

最後，圖幾靚，自由設定外觀
都好吸引下
點解無人討論下

香港人玩唔慣呢類GAME掛
我見好多日本仔都玩緊, 所以重刷返個帳繼續玩 #

雖然好好玩 但唔知討論咩好

中左重覆武器點算

可以一齊放，如果必殺勁可以用2次
擺得多同屬仲高攻
除非你有五把以上同屬而必殺都比佢好

我覺得只要搵返個講中文嘅公會入又無乜慣唔慣
但唔知點推廣

緊急維修？

第五章

有新章又可以玩下

有無巴打互解職業任

啲飾物2星係邊打？

刷夠150粒又一個十連

等活動好過la

白魔抽極都無5星/復活書

黑魔好廢

我首抽中世界樹
但普通技仲回得少過4星

4星惡魔書頂住先is ok

有

好似幾好玩想試下

新手留名

應該有10~15% ge數值差

晏就2點維護完又有新既龍打

點樣先升到高d攻同HP?
已經兩把真5星+兩把偽5星,都好似仲好低攻,血又得二千幾
利申:劍士

想問有冇公會有2 個位? 我同另一個朋友想JOIN

岩岩開始玩
係咪要刷到5星武先開局？
中左5星防具諗緊開唔開好
同埋係咪揀得一隻職？

可以轉職
我會睇下個技能先
技好我會四星慢慢上五星

出咗條無聊水龍，然後星期五就無新活動？

唔知

冇架. 今次只係刷章, 打夠可以收手 (如果你唔追求+5)

超上同上個章都一撚樣
又話有唔同數值
呃9人

係... 佢個1技 有 +1 ~ +5, RANDOM 出...
2技係 火抗.

打十舖上出一個+1章

初級出左個+2章，可惜我係全力support....

無人講隻game公佈話將來會更新實裝對人戰？
即係PVP?

鬥課金

又出新event同新武器池😂
隻game d活動好快

打埋第5章d石抽先
聽日打晒初中高級又可以收工

留石等抽新裝

3次10連先中一五星火劍

炒曬

連續兩件下身...
仆街 我要雙劍

呢隻驚d機率真係...

.... 我60抽冇 5星.....

咁叫敵視

有呀, 今日出塔了!

有登入，但啲活動真係好撚悶，根本唔識營運
磨咁耐終於有特別少少嘅活動
屌，一個二個都棄哂坑啦，打鬼打馬

利申會打下新活動睇下抵唔抵玩
高難度應該至少送一兩件5星下嘛

反而我覺得隻GAME OK, D 活動唔駛課肝, O岩D 會同時間打幾隻GAME既人.
而家出塔, 遲D佢仲話出PVP, 但係會以公會形式進行.

不過認同你講, 起碼送D 5 星裝啦...

公會 "廢中團" 招人.... 哈哈

"廢中團" 有!

新池可以揀武器/防具兼限定職業，好似有保底四星

20抽中左件5星防，免費劵中件五星武器，幾易中五星

10抽武器10抽防具，中1把5星武器

好過十連三星

新pool 抽三次十連每次都至少有一件五星, 算係咁

見到隻game 幾得意有興趣玩下，雙刀定大劍比較勁??

覺得自己好廢 卡係18層

黑魔都廢? 可能試下大劍，20抽中極樂鳥就可以開波?

騎士勁過賊好多
賊升滿之後，耐久依然好弱
但攻擊力同攻速唔算優秀好多
白魔要長期留意住先得
相反騎士勁的話白魔打埋一份都得
（講緊啱配裝+大家都70-80lv）

不過有機會係暫時嘅問題，新技/改版又一新面貌

可以打住掘下石先, 如果之後個幾抽人品好即可以繼續打

但聽講新塔要弓手同王上debuff?

自己係想玩黑魔既，但如果黑魔廢到要人帶先打到野就不了，而家都係黑魔同騎士刷首抽，邊個先刷到勁武就整定玩嗰隻職

白魔更需要人帶

不過又好多白魔....

我雙刀打怪好似無力咁

無朋友 唔駛打第30層

諗住刷出一把排行榜有既武器就開波，刷足一日都未見過

我刷咗成日先有把

我個組尋日剛剛打完 30, 唔算難, 之後都幫過幾個朋友過30 (因為過左可以無限打). 35 個隻暫時都唔見得難, 今晚我地會挑下佢機.

入我地公會 ("廢中團") 一齊打啦, 去到 30 開聲幫手即可.

排行榜都幾多狩人，算唔算上錯賊船

公會唔入入啦 可唔可以帶埋我 琴晚單拖29險勝

新玩家係咪應該抽完step4，之後儲石抽武器pool
利申騎士 step4 中弓

抽新手保五星果個?
中件唔岩職既仲慘過出四星...

有冇人帶住打 好弱
ID:690084687

有無人可以幫打30
79lv戰士無朋友
Btw 29或以下我可以幫手

弓手咁弱 就算第日升爆本身隻職轉職玩都未必揀弓手

我而家有3把普通5星武都要加到80 先?? 抽唔到上榜武器

可惜有兩把都係土屬，咁我升左一把先，唔該巴打

求幫
13層無晒人打

好

你ok就搵我啦
打29以下要幫手嘅巴打搵我都ok

Request咗加入廢中團

我都申請左
名 III

加哂!

D 塔去到35 開始有最低戰力要求 ... 要比心機升戰力先得

我係廢中團既無双，七千幾戰力賊，但係卡左第九層係咪太廢

30之後開始感覺到關卡設計
要針對咁組先好打，亦都要留技、睇血線
不過2騎2白仲係大部分時間無腦打

同埋嗰啲四彩玩家可唔可以認識一下隻game嘅配裝系統先

打咗40張券差不多連4星都無

新手留名學野，係咪每種屬性一套裝咁

假設唔考慮特效
裝一定係統一屬性勁
揀高數值嘅武器，只係數字加上去
但統一屬性，就直接將給予傷害+150%
除非你隻對應屬性廢到得啲3星，如果唔係
升啲4星儲夠五個同屬，都一定大力過五把6星但四色

防具同理，統一屬性有50%減免效果
同埋防具啱屬頭身技能好重要
講緊極限可以谷到200以上普攻、30秒左右回一招大
而3或4星都有加攻效果
所以真係無理由著其他屬咁滯

凡事都有例外，例如有啲極限劍士只揸水屬都夠勁
或者追求特效而得其他屬先有，eg buff/回血/蘇生之類

同屬加乘喺home界面有得睇
有四格+%同-%

我而家身裝咁既樣，應該繼續抽武器定防具

交流下姐，唔係想曬啲乜野
咁我繼續打石抽下防具先，趁仲有防具pool

騎職我覺得唔課的話，每屬一兩把5星ok
特別嘅係極樂鳥呢把回血刀，坦起來必備
識日本朋友課5萬yen追
除咗呢把真係每屬一兩把夠，用來普攻
另外四把靠3或4星升上去嘅5星，谷屬性加乘

所以有啲5星劍已經可以改追防具
因為影響攻擊力最多係5星身防具
各屬有1頭2身之前都可以繼續追

追齊之後，隻game都改版

SE 既game 課金 休閒玩下算

唔課就等屬up每屬抽一把啦

至少出4星都係啱屬

意思係話無論武器定係防具，全部都係用同一隻屬會比較好? 例如五把水劍 + 全身水防具?